[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機(91)

十年入post一次一黎做中1001

幾年前買咗隻ie800就開心用到而家，近排終於壞咗，想問下有無咩推介音場大嘅耳機
Budget 10k到

Copy 返頭post先

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

所有耳機/player/線一切以你自己對耳為標準

耳機聽感自己試
啱唔啱聽自己知
-punk巴

所有野信自己對耳好過信sales / post內巴打
巴打/sales對耳仔唔係你對耳仔 每個人聽感都唔同
買野前一定要自己試清楚諗清楚

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link:

耳機潮文合集:

經典耳機推介

CM推介(舊link唔見埋, 可能有漏

香港常見既既CM有:
fitear 333, 334, 335, air, aya
VE5, 6XC, 8
64 a18 (遲d有a12t)
qdc 變色龍,qdc 8, 雙子
UERR, 18pro

Amp推介

DIY AMP

FAQ：

Q1：1000/2000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

1000蚊內：

重點推介:final audio design e2000/3000
2隻調音有啲分別
e2000人聲清啲
e3000重bass少少
買的話最好試清楚自己中意邊隻
唔係話e3000貴啲就好啲
呢2隻無等級之分

毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：aaw個隻唔記得名，要查返(bass多點)

人聲/平衡：RHA MA750(聲清人聲甜)、Pioneer CH9T(聲清，可換線，平衡推出新世界)、Ath-E40(人聲出)、仲有對冇得試既apple earpod。

2000蚊內：
sony n3ap(平衡雜食而bass不錯，易推，偏暖)
ATH-LS200 (聲清女聲中甜，解決左IM02既缺憾)
Jvc fw01 (相對而言樂器聲較為突出)
QDC海王星(外型&配戴感唔錯，聲音方面相對薄聲 整體較為清聲 亦易推)
Campfire Audio Orion (條線跟ALO cable，相對海王而言音場闊dd咁多，但高中頻略輸海王星，聽說煲耐咗聲音會有驚喜)

舊推薦list 去上一個post 揾啦

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)/R-Studio(星際2樓)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對

亦可以去部分耳機鋪試，耳膠會影響聲音同舒適度

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒
總店越搬越細

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平(?)

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
旺角鋪人多嘈雜，難以專心試聽
高登&灣電鋪雖然環境靜啲，但就少好多嘢試

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子少
唔太多耳機選擇

RIGHT SHOP

GOOD
好多線同耳機有得試

BAD
人流比以前多左

Let's Go Audio

GOOD
員工好好人
好多嘢有得試，如：耳機、線

BAD
得灣仔有鋪

HOT EARPHONE PRO

GOOD
員工好Friendly
有HK Handmade 耳機線賣，好多選擇
有好多鐵三角行貨

BAD
牌子唔算多

MASTER PRO

GOOD
貨品繁多，好多都有得試
價錢跟貼街價

BAD
鋪頭比較細

R-Studio
星際2樓

GOOD
老闆好Friendly
有整升級線，接口好齊，A2DC都有
價錢貼市

BAD
鋪頭細，牌子唔算多
老闆家陣好少出手

Apex Headphone
星際3樓

GOOD
老闆幾好傾
價錢貼市

BAD
成日都有熟客係度吹水

FANTASY MUSIC
星際三樓

GOOD:
好多唔同嘅player可以試
有大量台灣oc線現貨/亦可以試

BAD:
可以試既牌子唔多
有時會太多人

In-Custom Pro
星際2樓

GOOD:
有香港少見嘅耳機、線賣，可供試聽
店員態度好，會熱心詳細解答各種疑問
有時會有飲品供應

BAD:
地方淺窄，容納唔到太多人(三四個坐喺度已經覺得逼)
好多萌系Figure擺咗出嚟，搞到氣氛有啲怪
有賣/可供試聽嘅品牌少

Foco
沙田新城市，高登*，旺電二樓(*前身係金耳)

GOOD:
店員唔會太主動sell嘢，可以靜心睇/試
有售品牌繁多，連etymotic新舊產品都有現貨及試聽

BAD:
好似行超級市場咁嘅感覺
價格唔會平過其他鋪

待補充

代宣傳：高登耳機line群，入群者請填form，並在post內留言作實

T9ie not bad

好奇壞左係壞咩

斷線 無得搞
IE800兩樣野唔好，一係條線，二係佩戴麻麻
撇除呢兩樣野，音質同價錢係無得頂

加多兩千上z1r

斷線小事， 有得搞

不如索性開過個新po啦

岩岩search完，係咪耳牛黎？
如果係就暫時唔會考慮住

Ier z1r

冇潔癖嘅話收隻2手8k 左右
但我覺得ie800 / z1r 兩者嘅大音場係有分別
視乎你聽開咩歌
自己去試聽下同夾下機

有圈既野收2手有機會中伏

吹奏下fitear EST先

近排幫隻EST換左條007B平衡 一聽落去真係好撚感動 結像實淨左 人聲細緻左 音場闊左 空間感好足 整體冷多少少(應該係中高頻亮左？)低頻稍微潛深左 瞬態屈機 收放好快
距離心中完美嘅標準只係差左啲動態同力度

sor唔知有冇吹得太大 但真係好撚好聽 仙女啱聽嘅人應該都會幾鍾意EST 聽樂器為主就未必啱了

都係嘅
自己衡量

咁我吹奏est ti

邊度有得試007?

熊仔

EST ti條線都值萬幾

就係加埋條線 就補返個力度 而且Ti版個高音無咁尖

拎去aure 轉生 reshell , 改半耳模版IE800, 仲可以玩線

搵日去試返T9ie先

留名

Justear day 102

lm

有冇巴打用緊fw1500/1800?

求耳機推薦 budget 5千左右 聽開JPOP 女聲
試左1655,好想狗沖,想問下有冇其他推介
用緊黑磚

Final make 1或者 b3

Xelento

thank you 樓上巴打們

Xelento 個中頻少少凹 聽jpop女聲有麻麻 如果聽uru d歌 特別早期係人聲好出就唔太夾

煲之

佢調音係咁 你點煲都係唔會煲到一隻中頻係凸既xelento

支那拼音？

乜撚嘢支那拼音

唔識就google 下啦

求推薦4.4耳機線 用緊UERR+黑磚 有冇咩ipx嘅4.4線推介？

又冇筆直，又唔講想要咩聲底，好難答你喎

主要都係pw audio / plussound / R’studio 再睇返筆直揀啦

接上個版，dream duet嗰種”立”, “黐”應該大機會係濕氣加塵，加返防潮就有改善了，而家同lets go舖頭兩條感覺接近多了

但個較頸位熱縮通就無辦法，要返廠搞，未知會點搞了

有冇咁痴線，sell人507加justear

我覺得好過507 + m9

好多人會鳩衝架，出到聲就得，得左

M7 夾佢 好過夾m9 m9都係夾返落黑磚

3000-4000 budget
主要聽英文pop songs
鐘意分析力高嘅耳機
用緊iPhone 11 + Spotify
而家耳機係um pro 30

有冇咩介紹？

認同，507/300推唔掂M9,,更何況係JUSTEAR既圈鐵

btw N8 day 35

其實just ear粒圈唔難推起 但要推好佢要一定水平既機

太大力推會粗聲

make 1

300/507 配m7 最完美

用緊m7 想換線
acoustune arc 有無人用過？

佢係一定有力水 但又要唔可以太大同時又要有控制力
另外佢唔係想像中咁易推爆 但當然唔係叫話大力出奇蹟 索六萬個力 just ear仲食得住 但要low gain

本來想買部507+m9 因為裝開app聽歌 所以先想出部507
聽你地咁講好似買返m7好d
想問邊到仲有做sony之前預訂果個套裝價

應該暫時無地方做到 優惠既野過咗就無

巴打用邊隻耳塞

各位巴打
本身用緊sd4s 但跌左落廁所壞左
想問下而家黑磚配邊隻cm聽人聲同樂器好
男女聲都會聽 Cantonese pop多
筆直2萬內

我用緊fitear原裝 試過 AET07 但低音少咗 final又用唔到
不過我係用緊est ti 唔係est 但個殼應該形狀一樣

just ear

用左對se535 幾年，用試下新野
筆budget 4 to 5 k ，有冇推介，暫時睇中左inear 。

唔該哂！

試下final make1，做緊特價到2k

官網賣哂, 巴打知唔知仲有邊度有得買?

呢隻野2k絕對超值 好耐聽

夠

推一推

去dma/打上ect問下

用咗一年左右 隻ten3右耳無啦啦無咗聲尋日仲買咗條jer仔今日就聽唔到

之前去左ect showroom Make1已經賣曬
但Make2都仲有貨

同問邊到仲有make1

fender新嗰對zero4各位點睇？

新手想入坑一問見到fender nine 1 + 佢自己嘅轉駁器做緊2280 見到個價錢好吸引 想問下各位巴打可以一戰嗎

利申：自己用緊wh-1000mx3， moov+Apple Music 兩用

原裝冇咩投訴所以就唔換了

新手一問
Zx300 + n3ap駛唔駛買m12sb1?

跟隊問
Zx507 + m7 值唔值買m12sb1？

唔需要 用過

咁4.4有冇推介？

3.5mm 延長線好買

如果係n3就直接跟原廠升級線就冇問題
m7我自己搭黑磚試過其他升級線分別不大
想買最好都係自己去試下夾唔夾
想平靚正可以試下bispa

想買黑磚加Campfire-Audio Andromeda
Budget 20k到
平時咩都會聽

bispa大概個取向係點?

你都有哂目標, 仲有咩想問 ?

太多 視乎你想要咩價位 最貴嗰條線先千幾蚊
你去試下 金聲好似有

n3 咪配返bp條線

64 Audio N8 vs Fitear Air 2
邊對耐聽D,聽開Jpop

係 你唔嫌重難用可以用m12sb1

想問下除咗Campfire-Audio Andromeda仲有無其他選擇

fitear est (同仙女性質想似)
sony m9(夾wm1a 雜食)

有無人用R6 pro？

campfire solairs
64 u12t
meze penai

我有，除咗會有干擾外，其實好好

咁我考慮zx 507

Zx507 $4930 全新行貨 抵唔抵

邊到見到？

罪大金brick暫時仲係最好嘅player嗎？

觀塘廣場

Zx507配n3bp or m7 好

請教一下有無ching 最近整Justear?
想問下係咪真係轉哂做硬模？
19年比Sony以耳道形狀不合適無法制作而退錢，念念不忘想再試一次

Thanks ching

耳道形狀不合適無法制作
原來會咁

香港未有硬模 即使轉咗硬模太細都係做唔到 因為唔關個模咩物料 係要放粒動鐵粒耳道

其實我有拎自己對N8 同朋友對Justear 比較下。雖然Justear 粒動鐵大，但如果大家同樣係用硬模，Justear 粒動鐵同我架耳道應該可以滿足到。所以好奇想知，不過未有硬模即係無辦法去博下

係呀，日本都有唔少人被reject

試聽完 唔駛諗n3.

M7唔錯

M9推唔到？

有冇清black friday 訂咗64 audio 已經收到？

仲未收到...

有冇人用過T9iE

final B3配SR15唔啱聽

未，訂嗰陣都講左隨時兩個月先有

Day 38

64又出左新discount
Tia trio $12599

未收到，Day46

想問下耳擴除左hugo2仲有咩推介

隨身耳擴

我UE refit都Day40 美國佬放假放到幾時

想問下電話type c轉4.4mm平行有無邊隻好？

買左隻solaris se好驚個mmcx壞，轉下轉下咁

最近想換耳機了，除左因為現在用緊既入門級耳機已經用左好耐同滿足唔到我之外，最重要都係想試下現在比較好少少既遊戲耳機質素去到邊。

先拋舊磚出黎先啦，我自己既需求係遊戲為主，但都會時常睇戲。因為經常玩開放世界既遊戲，對辨認聲音方向有重要需求，所以對環繞聲有獨特執著，聲質希望取之平衡，唔需要特別強調高音靚低音勁，反而希望表現全面。

就我最近資料搜集所見，HyperX Cloud Revolver 定價係800蚊，好似係最fit for自己需要，但唔知仲有無其他相同價位既更好既選擇，所以為我自己又好，為其他人又好，想拎呢個問題出題同大家討論下

campfire 同ALO 都MMCX 一直係鬆鬆地 你一係買pioneer 個套套住佢

問唔問得DAP野 ?
sony A45 同 A55功能上係咪唔爭太多 ?
thx

結果$8780現金執哂全新行貨507+M7

A55多個雙向藍芽，另外調音上應該會有少少分別

有無人做咗ue6pro心思思想玩返cm

新手一問
近排買咗nicehck nx7 pro
用緊iphone +原裝轉插嚟推
想問下有咩轉插推薦
有睇過fender ae1i,orb clear force lightning

怪問題, 有冇人用zx507個聽Tidal同SD Card D歌個音量差好遠？

tidal 細聲？

唔好浪費金錢, 要好聲乖乖地買dap

AK kann cube咩評價？
本身鐘意AK240聲底

請問耳機新買係咪要細聲煲機幾日

用左平時聽嘅聲得唔得

得, 除非你平時開到勁大聲
咁煲完都係會壞

不過要煲好就唔知喇
好多種學說

而家先知原來tidal 有得買歌

想買個好d嘅耳機好耐，聽metal總之係band嘅嘢

要入耳，唔要over ear
唔需要mic
唔要shure 因為佢條線掛耳咁帶唔舒服
用cowon j3

請問 $1000 樓下有咩好選擇

睇咗好多文，但因為真係少留意都唔知邊道可以試/唔係黑店

原生個player同Android apps係兩個音量嚟
你有冇拉到最大?

各位dunu 3001 pro同fiio fh7
兩隻都差唔多價錢 又係1圈4鐵
大家點揀

Acoustic Research AR-M200 有無人用過 聽講唔錯

聲同價錢都幾好 但操作好廢 而且因為class a所以好熱

想向各位連登耳機巴絲請教下
本身冇咩玩耳機，但係比frd搞到落咗坑 用開 qdc 隻海王星，而家想轉耳機，想玩下新嘢，想問下 2k 人聲 女聲重，但係 bass 冇咁重，同背景聲突出啲同空擴啲 有冇啲咩好推薦 同好選擇

如果dap有得trade in就好
想向上換sp1000

另外想問下empire ear係咪都係cm 見國仁試公模
大家prefer empire ear定vision ear

有冇試過fender?
有平有貴

不過大部份好d 嘅耳機都係掛耳戴

認同。
袋多部野聽得爽好多

Sp1000m換sa700是否不智

想請問邊度多款試，同埋唔係黑店

星際 DXX
英X

我去睇吓 唔該晒

大家覺得屌唔屌得過

諗唔到
2k 要人聲要details 要音場
2手都有難度

如果簡單啲純粹要好過海王就可以傾下

audio technica

m7 用家想換線
依家用跟機4.4 聽緊

D野都係清貨野 你啱聲咪屌得過

sp1000m邊推得好隻Vega

佢仲細力過sp1000

thx，我會出去試下，因為我學生，呢期冇乜晒錢，又想咩，感謝解答 ～ thx

因為我之前係用開耳機界嘅公廁215，我都唔敢度講，好失禮人，thx 我會去睇下，

不過耳機呢樣嘢真係要試過先知

各位巴打
小弟想問吓tia trio七折抵唔抵買?
本身諗住去pp8 如果減價 trio抵唔抵諗?
btw同埋想問下pp8 係咪10300就買到 如果係去邊間買
感謝!

dap壞左 去邊到整

過保代理收好貴

pp8同 trio 兩樣野黎架wo

宜家買新耳機仲買單動圈係咪好不智

試埋 final B3？

點解不智 上年D單動圈好多隻都正 係難搞姐
fw10000 tz700 a8000 是但一隻好聲

thx 諗住去泛音睇

點解話難搞，係咪因為難推？

其實除咗呢2隻 呢個價位仲有咩好推介?

係 手提機好多都未必夠力推盡 而FW10000 食少少推力又要食控制力

ue csx系列香港係咪無得做

Justear Day 111

有冇雙動圈介紹？

有冇人知邊度有2.5/4.4mm防塵塞買？

無知一問 點解有啲cm耳機有耳棉嘅

淘寶黑金磚清水套有送3.5+4.4塞，2.5真係唔知

有冇試過個耳機盒充唔到電
我果個鐵三角插落去 燈著兩秒就熄

咁就唔係cm啦

有無人都係用ve6xc 用邊部dap

Demo?

可以問吓代理，我估代理可以幫你同廠訂。價錢應該同pro香港原價一樣

買咩籃牙線配對KZ耳機好？

可能個形似CM,好似fitear嗰啲咁

有冇人用過earrbond既耳塞
效果點樣?

知唔知dma有無得試

dma得ue pro demo，而且dma唔係ue指定嘅零售商，係dma訂冇得去代理嗰度做3d scanning

如果想訂csx應該只可以直接上代理嗰度訂，香港代理應該冇引入過csx嘅demo，唔洗花心機搵

btw你打電話/inbox咗代理問吓先，可能訂都冇得訂呢

唔該巴打先

其實sp1000m個套裝抵唔抵屌

你聽得開心咪抵屌

屋企多左個藍芽耳機Astrotec S80
有無人有興趣買？

未用過，$400

想問下巴打對fender ten 2/3點睇，定係呢個價位有更好選擇？
用iphone+moov聽歌，宜家用緊ue900s

我有興趣呀

但係想問下SP 1000m係咪得一款Alcantara

睇落就得藍色一款

如果得個款都係算啦

兩隻都試過
fh7調音係低音高音兩邊拉 畀人第一耳感覺唔錯 但聽多之後會覺唔耐聽
3001 Pro就均衡好多 音場分析力亦比fh7好
始終fiio係做開dap但耳機新手 唔似dunu 20幾年經驗 結果唔意外

有冇人去過熊仔改頭，手工如何

咁如果同價位 圈鐵 除左3001 pro
仲有冇咩推薦

有無Ching 有final B3？ 見有特價睇下屌唔屌得過

用開sd2s , iphone + moov聽歌

等我得閒去試下先
btw 紫色店係邊間

屌得過
剩係條線已經抵曬

k3003真係要試下啱唔啱口味
聽女聲係唔錯 但齒音都好勁 為咗聽覺着想我就不了
而且適應面太窄 男聲古典ost呢啲已經handle唔到

ching你搵啲5單元應該都係追求高質素
呢個價位圈鐵3001p已經唔錯 雜食易推
而且個轉換式插頭有齊2.5 3.5 4.4比fh7只配3.5有誠意好多

如果呢個價要同級應該得返campfire polaris ii
呢隻令我諗起綠仙 只係人聲同分析差啲 但因為有圈個低音下潛會好過佢
不過個價都近4000 要睇下接唔接受到

仲有final b1 都係依個價位

final b1咁快跌到4000?

主要聽舊歌，張國榮王傑王菲呢堆，budget$15000，想問下有咩耳機+player推介？

點解dap用串流app聽歌同原生系統差咁撚遠
同一條耳機插iphone聽spotify 同埋507聽 iphone好聽10倍
用umpro50 3.5試
同埋之前用個fd部ak唔知幾多(皮幾兩皮果部)試spotify又係咁 電話仲好聽
有冇兄弟可以解答下?

新手 係請教各位ching
想買dap推ie800s
最好可以用埋kkbox
請問有咩好推介
心水
1. sr15
2. zx507
3. n6ii
4. sa700

N6ii 好似最夾ie800s

SP1000M 藍/綠版 都唔錯

budget 10000以下
呢個可能超太多了🥺

sp1000m 你肯定夠力推得起單圈?

請問ching
黑磚夠唔夠力?
但係而家先買黑磚會唔會好on9

但係冇kkbox喎

黑磚都唔夠力推ie800s 反而n6ii真係夠力推ie800s

買Sony 野唔會話買會唔會on9 因為佢賣自己調音 多過賣硬件質素 你認為啱聽就可以買 而且佢d機真係可一不可再 可能今代d聲 下一代又未必做得返

起碼大力過佢個list 既1 同2 先
同埋聽感係講配搭, 唔係一味大力就得

感唔洗考慮了...

n6ii 聽好似話暖底, 但係我中意冷底同埋分析力高D
同埋呢個時勢, 有得唔買國產都盡量唔想買
有無其他推介?

聽感唔講個個人唔同
而且唔係話一未大力好 但ie800s 大力D都食得住 反而唔夠力先出事 會做唔到sennheiser個氣勢出黎

kann cube 中性D但會好大部

用到android又夠力推ie800s嘅
係咪除咗呢部就係國產dap?

有興趣

最近買左隻AK Diana三鐵，聽落竟然好聲過綠仙仲要唔貴，五千幾
前端係臭雞AK320

搞到心思思想儲錢買layla aion

力王其實個樣執靚啲應該都幾吸引

用開sony機 但kann cube 同se100 係少數我係覺得幾鐘意既AK機 中性帶少少暖

我都係用緊sony機，見到se100 spk sp2k個樣，再望下kann cube,真係懷疑係咪同一個呀媽生

其實而家唔係單元多就好，係買佢個調音，就好似EST TI一燈靜電加一粒鐵賣2xxxx,不過好撚正

因為個系列都唔同 佢好似就咁叫kann系列 但其他3部A&XXX咁 而且佢整到S隻頭個D既設計 但咁厚會好怪同成本高

頭水先2皮尾 依家3皮頭呀

買SP系列真係不如上kann

唔見咗對AYA
好慘...

太重了 完全無便攜性
黑磚 n6ii spk嗰啲重極都仲叫可以周圍帶
呢部有啲難...

spk+amp做健身一流
不過真係好好聲，大推力得黎又唔會粗聲
難推嗰堆耳機都搞得掂

搭單問下 其實有無dap唔係太重而音質唔錯
定係重量一定同質素成正比
唔計價錢, 好過ZX507嘅基本上都大部好多 例如n6ii 黑磚
有無類似spkm嘅 用緊4.4又唔想換去ak

paw gold

強而有力嘅臂彎

要健身 日日拎qa390出街咪仲正

我上個禮拜跌左一邊仙女，喺獅子山附近

人生已完

我便攜/做gym都只會帶以前買落嘅山靈M2s
靚聲留家靜聽

btw Diana真心好撚正
原本幾鍾意自己對Lyra II，覺得好柔美有力，但聽完Diana直頭想賣左Lyra II

想收部2手a55
不過好似無咩人放

等於唔見咗一對...

或者係上天的旨意係時候升級...但我那對先一年...都未夠...差少少...

最後訂咗對axh cm

日本有人會放單隻2手

唉...
但我唔得

日本買2手耳機都好貴
e earphone單邊2手都4萬幾yen

咁好過得一隻要報銷

都係睇肯唔肯俾啫 呢個價嘅話我諗好多人會寧願買過對新/升級

Fender預咗

1000$咁多要求

放一部dx160 黑色，有無巴打有興趣？

PLENUE L 又被遺忘

咁佢個價位真係好怪 而且market又啱夠

無usb dac無串流無line out真係死穴

有usb dac
digital out
cowon聲稱開到volume 140= line out

所以我升左diana，儲埋錢就layla aion

AK320都差唔多可以收皮，諗緊換kann cube

btw師兄們有冇非支那dap（2.5頭）推介，預算不限，想要推力好少少嘅

有冇師兄用過T9ie

agger
買過fxa7翻整到燥

用開AK梗係買sp2000

AK不了...
話雖如此...2.5除咗AK以外的非支製我都諗唔到了...

SP2000太貴……
買隻Layla Aion已經半破產

用左一星期507先識去開highgain 俾M7

Sony開high gain會粗聲左

用緊ue cm想轉平衡頭，應該換pentaconn ofc頭定直接成條線換咗佢好？

條原廠線賣緊$1500，如果用成千蚊換頭好似好傻仔咁

啱啱發現有整耳機黃店, 响度推介下先

Hercules Fix & Treasures Workshop 小修小寶工作室

利申: 未幫襯過

唔用highgain隻m7暗

即係507都唔係咁推得起m7

大家好 小弟想買款PC用既耳機 平時60%打機(會玩Rainbow6) 40%聽歌睇片 預算1500左右 上網搵到隻GSP600/game zero好似唔錯 唔知有冇ching可以俾下意見?

Massdrop 買 pc37x

3000蚊內筆直 有咩dap好介紹

係咪你聽慣左iphone咋
一係你試埋4.4先

想問下 我見二手zx300同 dx160差唔多價
你哋會推介買邊部？
定係自己去試？

用唔用串流先
用就只有dx160可選

3000內要玩埋串流dx160應該係大熱門，3000內冇乜嘢揀，仲有部hiby r5，唔玩串流，就有Sony zx300

Ak Jr

zx300新機依家都唔洗3k，如果要買就買新機好過啦

出面都差唔多無曬ZX300新機啦

難分真與假

連百X匯都冇曬啦？

買俾母上

平頭塞，mmcx頭，筆直1k

預計用手機s10直推/藍芽線

有冇推介？

其實如果想試 應該去邊間試好？

如果唔用 係咪應該簡zx300?

原道

試咗先
睇吓自己食唔食得落Sony嘅味精

冇撚有錯，sony=味精
罪大滔天！！！！

想問下我有個用咗兩年嘅campfire orion有一邊聽唔到聲
應唔應該拎去整定係換過新嘅會好啲
如果換嘅io會唔會係一個好選擇
因為我主要聽開女聲冇乜pop music嘅歌
Budget大約2.5k倒定係有其他好選擇

香港有冇地方賣final個mmcx鉗?

我見熊仔都有擺出黎，但冇問價錢

AK 果D高八度, 同摩西分紅海式分離度, 難道不是味精

理得你咩聲，Sony=味精

Sony真係咁誇張？

黑磚同細黑都冇乜味精
zx507未試 答你唔到

新手, 之前用開UE900S, 想換對中階圈鐵耳機, budget 3K-5K, 有冇咩好推介?

聽日去睇下

想問500蚊樓下邊款真無線藍牙耳機最好?

細黑同黑磚都爭好遠，細黑個低頻太勁，係勁bomb

Zx500個低比zx300收咗嫁啦 zx300仲個低重手

無試過ZX500，之前想買ZX300，但係接受唔到個低頻先至買黑磚

黑磚低頻我覺得都好得zx300幾多 散散地同層次感唔夠好 但量比zx300少 所以比zx300清晰好多

想問zx507點睇個已播放時間？

想問下有冇非大廠lightning to 3.5mm既jer仔推介?
覺得orb同fender都唔值個價

買咗AirPods Pro想脫坑
放InEar SD5 全盒齊 Full Set 有保
賣到幾多錢？

fiio 買唔買得過
m15 好似唔錯

試過 PW audio 嘅都唔錯, 不過都好似要6舊

推

用緊r6 pro + 1550cu
成套升級有咩推介
我分期 under 2萬都ok

另外有無手足上淘寶買過手錶展示盒裝耳機
想搵個display盒收藏觀賞

AKG N40
抵玩之選
我用左就嚟4年

留番r6pro,all in 旗艦耳機

因為兩萬蚊成套既話我覺得會無咩升級既感覺

兩萬真心唔多，一部中價既dap 8000-10000,中階earphone大約10000，再上淨係DAP都兩萬了，除非你聽唔出分別，否則一定有升級既感覺

R6 pro推到靚野咩 eg empire ears valkayie
我見國仁啲評測要計到抗阻幾多ohm先推得郁
我見r6 pro抗阻麻麻地

見到10000依家只係中階耳機同DAP真係好唏噓

都係架，記得以前普遍都係3-5000蚊已經唔錯，由單元競賽開始，價錢標升，由幾千變一萬，到而家跟住一萬到幾萬。

以前:
中階$5000 sr15同zx300
高階$10000 se100同wm1a
旗艦>$20000 sp1000同wm1z

今時今日:
ak部準高階SA700仲要過萬 中階最平既都6-7000

不過單元競賽開始玩完 大家都開始玩返D單圈野同混合單元

想請教各位師兄

自己聽開女聲流行曲，用緊ATH LS200、iphone加Fender AE1i enhancer

想買個heasdset屋企聽，都係想聽人聲為主，但音場闊少少既，5千樓下有冇咩推介

se100不了

之前做SP1000M+Campfire Audio Lyra II都係$14000
當放返對Lyra 出去$3000應該同買se100差唔多價位

AK啲中階好雞肋
成日都引人俾多少少上SPK，又俾多少少加隻Amp，又俾多少少上埋SP2K

我都用緊nx7 pro，呢個價位用嚟插iPad玩音樂game睇Netflix一流

對Ten Five成日2.5 3.5換嚟換去好麻煩

就過年了
有無人black friday 64 audio攞左貨？今次等咁耐😫

Ak係今個新代真係除咗旗艦機之外都係唔太好 以前ak 70 ii個中階都唔差

其實我覺得sp1000m 先係雞肋 價位同聲音既定位都有d怪

請問一下 2.5K 內 可換線最好既選擇係咪海王星同CAMPFIRE??

唔係

想問下黑磚價位仲有咩dap好選擇
聽講dx220同n6ii都熱到仆街，同埋國磚

你要唔熱真係得黑磚

我今日問開野問左，代理覆話過年前都未必有。
如果過程前有，寄courier都差唔多一星期，所以等吧

請指教 聽女毒多
原諒一下伸手黨 唔好意思

見到大師pro facebook 話陸續到埗喎
唔係同佢訂 但應該都差唔多啦

女毒都有好多種 你聽咩女歌手同用咩機聽？

有啲咁既事

應該唔會得佢果間特別快啦 我而家日日起身都望下有冇通知

你邊間訂

Iphone + Spotify

spotify聽咩女歌手

oh no
諗住新年假期去旅行用
唉😌

咁用咩耳機都差唔多

唔好咁啦 送比屋企人既其實
我自己用緊moov 想是鳩但送同款用緊既ie80 算 點知話唔岩聽 先來問下大家意見

其實我幾滿意今代sa700 d聲

算吧啦，訂嗰陣都講到明起碼兩個月😌

W80 USD$749.00

你唔需要咁驚，有時間就上去舖頭試聽，店員一般都友善，如果你覺得佢態度唔好咪以後唔去囉，你又唔會少忽肉。
爬文無咩用，你對耳仔先係真實感覺。試得多先有比較，建立聽感。
同店員講清楚你既要求，筆直、音樂類型等等，佢會推介一下。當然你試聽完唔一定要買，返屋企做下research再比較自身試聽體驗，最後再決定買邊雙。
不過一千蚊係入門價，唔好抱太大期望。二千蚊(最低千五蚊)會提供更多高性價比既選擇。

如果本身iphone加仙女配多個細細地嘅dac amp有冇用

黑磚唔好咩
我配elysium好滿足

調音既野唔係個個都鐘意，成日比人話佢味精重，我都唔明點解，真係咁勁咩黑磚除左推力上唔係咁足，其他我都好滿意

其實我覺得黑磚算係淡 開埋direct mode仲淡

所以話唔係個個鐘意，我自己睇法，佢background好乾淨，聽樂器向既好適合，我係偏向想聽多啲細節的，講真我唔覺得係淡。

一路都係開direct mode,因為用左佢啲EQ，咁就真係味精重喇，另外都要睇你配乜鬼IEM同聽乜野音源啦

冇用

我一開始有開dc果個，而家都係開返direct

黑磚相對其他sony機 真係算淡 當你對比返金磚同zx2咁濃
講細節黑磚或者金磚都未必係AK對手 但sony機就賣點在佢個signature既調音同整體上佢咩都會比到D你 而且全部都係做得幾好

其實cayin D味精好似仲重手特別係N8

60同40唔減既

final個mmcx鉗出左 造福人群

屌那媽，佢出早啲，我隻黑仙唔洗比我ok,dllm

其實final mmcx assistant 上年已經出咗

有減啊 W60 $469 / W40 $219

真係幾抵屌

屌那星無留意，今日寄去campfire,問佢洗唔洗錢又無答，淨係話會recreate，我另外嗰邊都unplug唔到

campfire d mmcx頭一直都係廢廢地

唉，我怕左佢，最慘係佢死左，N8又未到，想入隻平平地頂住先又唔想

係Customers Also Viewed 到就見佢減左 但禁到入去又原價

多謝指點

我係用mojo 加 iphone 聽歌
不過就唔係仙女
細節都唔係AK 對手, 但我鐘意聽band sound
我咁講話聽行嘢好過用sp1000m

用緊se315，apple條3.5 to lighting 壞咗，值唔值得去買條貴少少 例如300幾蚊嘅adapter？定係咁入門嘅耳機 apple嗰條已經夠做

最後去左熊仔頭哭喪😢

原裝果條ok㗎啦

須山係香港呀 叫佢幫你簽名啦

求救

今日發現左邊耳機冇聲出，掹條線出嚟嗰陣發現，我個2pin其中一隻針腳卡住咗喺耳機入面，想問吓要點搞，有冇得救

有冇爸絲可以幫幫手

呢個真係唔知

係咩

巴打可唔可以share w40 減左價果條link 搵極搵唔到

我入到去都係原價

頭先佢係尖東 應該飲緊啤酒

算啦，我同佢無緣

聽日上熊仔應該有機會見到

其實我有w60 條link 入到去就真係$469 add 到入cart
但想要w40好抵屌

我今日射波去寄隻黑仙先去到

佢成日嚟香港咁

過

感謝巴打

但係你冇咩選擇 可能得ORB嗰條揀
有amp嘅都唔比得仙女用
畢竟係底噪探測器

ie40pro

For gaming 主要玩pubg
Budget 5k樓下 連咪
巴打們有冇推薦？

K7xx加antlion audio modmic

電競機AAW之前出咗隻

Wem嗰邊有人收到N8了

我尋日上熊仔頭都話陸續到緊

知唔知佢邊間訂？

不過佢唔係應該會一次過寄曬黑五嘅訂單嘅咩？應該唔會幾對幾對咁寄曬運費啦（？）

Sor 冇問到

正路夾船或飛機連補貨吧，又有可以代理分唔切貨，希望係咁

剛剛收到通知N8到左

總之忍一日啦

再出多次去

聽後生 抒情 女聲 除咗final B3 灰/黑雀 ls200 仲有咩值得試 budget 3000之內

player x1a

你要明白幾日無歌聽，搭車既時候係幾咁空虛，你明唔明呀

用住電話耳機頂住先吖麻 雖然音質差九皮

我接受唔到呀

我隊隻fitear落去已經feel到個音場比zx300好 zx300 d件頭野迫埋一齊咁 黑磚個空間感無依個感覺

我覺得黑磚同zx300個最大分別係個推力同個調音分怖到

Zx300同黑磚比太多低音 成日蓋過咗background d高音令到個空間好似迫好多

如果40周年係黑磚後繼我已經狗衝左
而家隻zx300 睇黎可以玩多幾年

金磚同黑磚個落差仲大 好似變咗無咩感情咁

果時出m7/ m9，我買zx300+ m7 $8000有找，
如果買黑磚+ m9 貴一個doub
對耳同荷包開完會最後都係揀左前者

開左腦放姐

應該咁講金磚d個線條柔過黑磚而且個尾音拉長咗 聽返黑磚硬線條就會覺得黑磚d野好似無咁有感情

諗緊上金磚，不過起碼要半年之後先夠筆直到時仲值唔值得買？

睇你用緊咩機同sony會唔會出新機而且做到金磚個聲底

507先出完無耐

我無擁有zx507 所以無得長時間比較佢同300/wm1a/z個分別 但用just ear試咗幾首歌

調音分怖同接近wm1a 低音少過zx300

音場同細緻度都有改善 但唔及wm1a

重點係zx507既sony味 我覺得係少過另外兩部 唔知係咪同佐藤兄弟個參與度少咗有關

缺點:

無咗核電

個mon好野 打字好辛苦

充電位好on9

無zx300個時咁抵玩

我個排位係wm1a>zx500>=zx300

攞左隻N8,即場改個4.4聽住先，煲吓先再換線，我諗未有既新年前都有機會，似代理分唔切貨

我elysium用zx300啲高音唔撚掂，轉黑磚之後唔同晒

換條線試試

講緊部機原本個調音 即使換咗線zx300個高都係比黑磚暗

黑磚我聽落就background 清d 聽到細節位多d 之前zx300 要開度50
宜家黑磚40-45就夠

利伸fitear x wm1a

我黑磚反而要開大聲咗因為個人聲遠咗

A55 zx300 黑磚 同金磚都係齊我台頭 隨時可以ab test

我自己用黑磚，試過ZX300，一來低頻過左火，基本上蓋過曬中高，我用綠仙同黑仙試都係咁，其他仲得掂，除非聽啲濕鳩流行曲，聽樂器真係攪唔掂。

BTW我總覺得隻Fitear universal 難推過隻N8，其實係乜鬼野構造😨我覺得隻野唔簡單，攪到我想買隻擴去推吓佢

Fitear d耳機都幾易推 之前插線iphone 都有8成
Btw universal 未試過
一陣試完又買點算
隻monet17 未夠一年

行andriod 預左玩唔到兩年

黑磚行3.5我覺得無咁突顯哩個問題，不過一轉4.4就係咁

金磚試過 聲底唔係好岩 樂器聲清左 但人聲比佢蓋過左
利伸 極端女毒

印象中好似兩鐵

金磚女毒先正 特別係慢歌

你夾咩機聽？

Wm1a /monet17

聽開acg

不過哩隻野，行balance配線要認真去試，原本佢聲底比其他既較薄，一轉balance，太過空洞。

都係嗰句，究竟佢係乜構造，單動鐵又嗰似，起碼兩粒，又唔太似圈🤔

咁可能你覺得佢太厚

認真 真係唔建議玩andriod 好多andriod 頂唔到兩年

官網無講，search我又搵唔到有講，兩鐵合理，但係推佢應該要些少力水，所以先覺得奇怪。

緊係啦，一粒靜電加動鐵

須山話唔會公開 因為唔想人睇單元仲多過睇聲

聲對得住價錢，只不過佢要既推力我覺得唔係咁簡單第一次入Forest,但係無失望

聽過靜電 d 聲好似怪怪地

Fitear

你去試吓EST ti,怪呀，點解兩粒野可以咁痴線

fifo 試過 好清 冇味精 推力夠
山靈未

我之前去熊仔頭試fitear 隻靜電 三雞野
D聲好似好高好離地咁
Btw 真係搵日去試

新手一問
marley liberate air 香港係咪冇得買?
想試咗先入

我鐘意聽味精 我揀左sony
同埋呢d好睇個人聽感
如果講值唔值 呢個post 100樣我諗99樣都唔值
一皮三買隻headphone
1皮買部磚
再5000換條線
屌你唔好玩啦

換線

認真問 用咩機試

個隻好正 但真係好貴依家要32980

我反而覺得怪怪地 連心動既感覺都冇

係咪你唔太慣佢個太強空氣感

小弟識野少 ... 第一次聽呢隻headphone
不過買得zx507 不如加多少少wm1a

咪你嗰隻囉

唔識形容 好空 好離地

... 竟然 可能我wm1a推唔郁

推到

DX200有無舖頭可以換電，唔想用淘寶

靜電好難推？

同問，如果二手 AK380 + AMP又點揀？

暫時睇中Logitech g pro x
巴打們點睇依隻？

你確定你會帶出街？成500g

之前約略睇過個原理，靜電原本係難推的，之前去熊仔試過隻EST ti所以感覺到

如果家用唔出街，點睇？

賣緊條OC Studio OCAu X 8wire 有冇手足接收左佢？
咩都齊

過左保代理要收千幾蚊貴到仆街
1）romi換 $500但非原廠電
2）直接聯絡ibasso買 自己換好簡單
平好多，原廠電

我之前都係自己換

話說有冇人試過fender zero 4 ，fender 嘅鐵o唔ok

咁想知幫你地試咗

Zx300:
音場唔大 但d件頭野都無咩迫埋
力量感好似唔夠
高頻都係唔夠出

黑磚：
音場廣闊好多
高頻出返黎
人聲通透咗

不過好多人用ZX300,覺得黑磚唔值得升級就由佢地啦。

對justear listening 終於拎得 10K內 除咗黑磚 重有無其他推介?

緊係夾返Sony 夾其他會相對無咁夾

想問問你等咗幾耐
我先一個月有排等

9月尾訂 可能又撞聖誕 又撞新年 所以遲咗少少

巴打好波

nx 7 pro係咪用手機好難推到?

有無人blackfriday 做左empire ears cm? 有無消息幾時有？ 果時條友話兩個月 , 但又見過人話三個月

我上年等咗啱啱好90日

請問Ching喺邊間訂

我等左115日，星期二收工即刻去囉

有冇人試過JH 連bass control 轉其他頭個頭

想問下work 唔work

個bass control 有冇用？

Work

講起電其實點先算襟用？
我返放工聽，每日一個鐘左右，中間冇熄機，大概用到四五日
（zx300、low gain、vol 55~70、default setting）

熄哂啲藍牙 Wi-Fi連接已經好慳

條線搞到咁會唔會好大影響

無嘅易啲暗斷囉
點解會咁

琴日左手拎住袋野壓住條線既下半part 然後上半part同時間扭到

想知有咩抵挽3000以下 Android DAP
Google黎黎去去都係國磗
唔介意二手

咁你扭返好佢囉

二手ak SR15?
利申：Ak

有冇人試左iex1
d評價好似好兩極

開放式 dp-x1a, xdp-300r
封閉 ak70mkii ak120ii sr15

挽你老母咩...

有冇人試左m15?
想換左部dx200佢

我買左返屋企試
相比m11明顯分析分高左 高頻多左空氣感 無乜音染
未用過dx200 比較唔到

我第二朝唔用嘅話就熄機，用4.4 low gain ,一般一個禮拜先差一次電

Hk handmade j04 唔錯

屌，條耳機線比野界到斷撚左

係咪救唔返

試左勁唔掂，解析一般般唔好得過 LS300 純鐵耳機 ，無女毒，低頻差，ckr100 低頻正好多。攪咁耐都 tune 唔掂隻圈鐵，勁垃圾，單元又超長好易跌，仲要賣成皮野，㗎仔都無咩人上當。

LS300解析已經係垃圾級別 仲要差過佢
係咪未煲好咋

係 e earphone 試既，唔知有冇煲過。Demo 調音的確係好垃圾，求其攞隻 N3AP 都可以攪掂佢。如果試完呢隻 demo 都仲肯科水成皮野買佢，除左強粉，就係錢多到無掟洗。仲要樓上有幾隻中古放緊。

諗住收隻二手dap嚟用 sr15定dx160
同想問下 點解咁多人咁快就放dx160嘅

你用咩機試
暫時聽返嚟用親zx300都話好J
其他就

老實 試完sr15 同dx160 dx160好似仲好聽

買二手耳機除左肥花重有咩地方睇?

carousell
review33
之類？

想問各位師兄 $1200買咗 Lear-LUF pro 2D 係咪唔值？ 本身冇研究
呢種質數嘅耳機有冇其他推介 有fd試完我個隻想入手
同埋如果我想upgrade 有冇推薦？

LEAR第一頁咪講咗

出名痴漢調音都仲會有人中伏

想問sony填保養，隻M7個機身編號喺邊?揾極都揾唔到

因為咁柒平既CM會引到好多水魚

而家好似有一兩個土炮$1000都做到，咩聲就唔知啦。其實咁嘅價錢都係買個殼姐

居然sr15仲好 以為價高一定好啲

講真做CM改模會搵AAW，我無試過但係有同事改左話效果唔錯，價錢又唔係貴佢好多

肥花都係三幾部啫。DX160 質素係界乎黑磚與 ZX300 之間，唔知係咪d人對佢期望過高。佢既調音較中性，聽開 AK 會覺得高音唔夠勁，人聲唔及 Sony 厚聲。用 DX160 4.4 聽 moov 無損我覺得好正，推力又勁大，不過部野既藍芽勁廢係真。

你自己去試下 真心dx160唔差

CK2000Ti,CM2000Ti,IEX1 , 3隻我都有
CK2k係聽rock野係正
iex1聽雜食同個音場都好立體
3隻應該要煲好耐同換線先玩得掂
去到呢D價位我就聽味道多過質素了

仲有iex1千期唔好插sp2000，d detail位多到翻唔到轉頭...

宜家有冇咩耳膠推介 係咪仲興緊SPINFIT

白色包裝左下角

有冇線推介

已揾到。thx

前幾日去星際同深水埗試 冇一間有可以試

去旺角試 如果聽moov幾正

之前半價W80 發貨了

有冇500以下mmcx頭既耳機推介下
配藍芽返工粗用

旺角邊間有？

右店

有冇巴打試過台灣p-audio嘅Hera

部機lag唔lag吖？

E度問唔問得PC用既全耳式耳機

我都睇到有人講個系統

我都睇緊呢部160、山靈m6同fiio m11 pro，仲諗緊揀邊部好

部機 lag 唔 lag, 自己睇片再衡量下.
呢部機串流質素真係好好, 如果喜歡中性帶微暖既人聲, 樂器人聲比例平均, 低頻強勁既調音就啱.

filo 好廢下

IBASSO 換AMP果部

本身用緊se315 但壞咗 心思思想升級
筆直3500左右 用緊iPhone + Spotify
平時聽開 jpop(aimer,uru,back number) Kpop同廣東歌
睇中左oriolus 灰黃鸝 會唔會有其他更好既介紹下

我見水月雨 S8連 hiby R5 都係 4000

但係好似有限貨

以前一直用an機
早一個月換左iphone，發覺iPhone 條jer 啲聲真係唔掂
上網睇到呢3款轉插
db magix $470
Fender $880
ORB $880
我耳機唔係咩貴野 sennheiser ie40 pro
想問下買db magix已經夠用

冇撚用 唔好side錢

搭單問下 fiio果部有咩問題？
見到評價好似唔錯

係咁將D硬件炒埋一碟刷數據 但無係調音落過功夫 DAC同AMP原本咩聲佢咪咩聲 專昆一D只係睇硬件同數據自己唔試清楚既人

220?

都係嘅，fiio就咁睇spac係贏晒同價位嘅機，不過如果鐘意白開水，應該幾啱聽

Acoustune Hs1551cu可以試下，單動圈，有驚喜

部r5真心覺得麻麻

Fiio m11 調音削頭削尾，無高無低，泛音 cut 走晒都唔算白開水， Hiby R6 pro 就白開水好多。另外，Hiby R5 同 DX160 同一dac配置，但播歌質素確係差好多，試過係 dx160 裝 hiby app，質素同內置 mango 播歌出黎效果差好遠，睇黎個播歌 app 影響幾大。

4000-7000價位聽人聲既中高階入耳式耳機有咩推薦，好多人sell仙女，但係我想比較多啲。

各位巴打點睇westone w80

有人講過話裝onkyo 個app都會有少少提升

試吓fitear

Sr15、160、r5都係用同一粒dac ，但分別都幾大

請問型號係咩？我見佢主要賣高階野。
另外呢個牌子有咩特點？

Fitear universal,我覺得佢比綠仙好，而且雜食好多，綠仙唔係人人接受得到，我之前都有，低頻量比較少，中高係可以的，如果要campfire系列的，黑仙會比較好，不過出面應該無全新

仲有就係Fitear應該啱女毒，我有隻universal

清水聲我lotoo仲好啦 起馬人地都有落心機係amp到

111 女毒過universal

111我無試過唔敢推介

你指fitear f111?網上search唔多覺有貨

係 要問先有 之前有個巴打仲買到

Jaben 仲有，好似係

好似無，現貨應該得返universal

有冇聽過ier-z1r?
想知對比iex1 點樣

有冇人已經收到64 black fri既機?

上星期六己取

xelento / hs1670ss

次次講親人聲機都有人講Xelento

我覺得人聲清楚，乜都有啲又唔差咁

不過女毒就冇佢份啦

請問係邊間

有冇 Xelento用家去左試T9iE

考慮緊 CA 個 Polaris ii 同 dorado
個人鐘意重 bass polaris 個 bass D review 好似寫到天花龍鳳咁
都會注重人聲
糾結緊邊隻好

玩ps4 有咩入耳式耳機介紹??
唔洗超勁... 普通款就得

灣仔叻糕 仲未有消息

fearless audio 隻8鐵唔錯

新手留名
條原廠線就斷 想問筆直一千蚊有冇線推薦
同埋條線貴過個耳機會唔會唔係咁好？

Ching你就好 想問下諗住N8搭咩dap/線

我用黑磚，線我原裝改4.4頂住先。

線未去試，暫時有幾個target,crystal cable dream duet,double duet,silver 4,同tri-silver 6/8x,煲吓隻N8先出去試

哩隻野係要夾銀野，銅唔係咁啱佢。

同黑磚用家

唉我隻a18t 唔知幾時至到

同時天崖淪落人

有冇問下retailer/代理 不過都係hea答

冇呀...正打算問 而家好似閂左門

我去攞嗰陣，見到有人唔知係攞A12定A18，應該快架喇，仲有兩日機會

新手一問，想問下2000樓下有咩好介紹？
主要聽開Jpop， 有時會聽Rock 同indie
想要一款人聲清啲嘅耳機，用iPhone 又易推

暫時試咗去咗幾間鋪頭，店員比我試咗依幾隻
QDC neptune
tipsy dunmer pro
水月雨 KXXS
Final audio B2
oriolus finschi

另外有閒錢，都想買部入門約2000筆直DAC
同一款耳機，試過用fd部貴DAC推，真係好唔同
定係各位認為直接用4000升級部耳機，用iphone推算？

唔該晒各位師兄，新手好迷惘

本身用左ATH-IM02
換過一次線 但最近壞壞地
想換個個耳機 巴打有冇咩推介

Budget 2000內

熊仔店真係快

試埋b3 都得 標價都係24xx
現金價有得再減

我用黑磚試4.4，都幾正

B3 用iPhone 推唔會唔會好難
Out of budget 不過都會試試下
Thanks 師兄

想升級 除左ve 64 jomo fitear 其實仲有咩耳機

線貴過條耳筒嘅話咁不如買返隻全新嘅一樣嘅耳筒返黎

用左咁耐唔捨得

同我一齊訂個frd話要等到假期完

唔好咁講，我攞之前嗰日問，話無機會新年前到，點知第二日收電話

聽聲收貨，同埋你遲下換機條線都可以用番

唔關事的，無話貴過佢唔好，線可以用落其他iem，而且可以改善你原有IEM,但係1000蚊選擇唔多，普遍原裝線都係一千上下價錢，如果真係要推薦既，都3000左右起步。

想問下有無巴打用緊 黑黃𪈳？剛剛轉左CM, 而家又心動想換線， 想問下有乜線可以突出人聲？

佢話轉左CM,點換粒膠呢

around 2~2500 到

咁我無乜特別推仲，不過你最多可以買到鍍銀

都好ar, 有乜brand 好介紹 ? 而家試緊 effect audio 同PW audio d 線

Effect audio哩個價位多數都銅多，我試過，效果唔太好，夾動鐵會好啲，PW未試過，你出去自己試吓吧。

加少少試下effect thor

Thanks
窮撚唔捨得落手 一陣去瘋狂試聽先

我覺得就有兩個情況我會買貴過隻機
一係就隻機好有潛力 換條貴線可以帶隻機上另一個level
一係就係已經有既耳機當中好多隻耳機都係可以夾都條線

無錯， 我就係怕越買越貴， 本身已用緊Orb 既漿， 聽到悶悶地 想upgrade 條線玩下

thor我覺得合理範圍
覺得ok滿意就收手唔好再諗升級 諗得一定身痕 番唔到轉頭就唯有

我反而無整cm

即去Dma 試， thanks

不過我依條唔係thor其實

邊到有bispa 線試同買

Miter香港好似無 Dignis個隻ect唔返 所以皮套要上網訂

金聲同jaden好似有

大家點睇Fiio M15？

國產不鳥

因為自己用緊SE100
心痕想玩4.4

可以試下PW Audio舊Adapter吖

其實adapter會唔會影響音質

唔多唔少都會有啲架喇，不過俾我我會prefer 用果舊嘢instead of 國磚

sony 到貨未
等撚到頸長

性價比高囉，用雙4499，但只係ak sp2000嘅三分一嘅價錢

呢幾日舖頭開始放假，開舖再試機
但我亦見到有人話買M15不如搵二手1000+AMP
2000又真係太over budget

都正常嘅，調音問題

你聽咩歌多?
我聽開 jpop, anime, 之前去日本試過條合金線覺得ok
新加坡廠 null audio lune series; 4芯銀溝稀有金屬, 一千蚊左右算係抵玩

唯一唔好係香港好似冇得買

PW 2.5+3.5 雙頭轉 4.4 adapter
AK可用

campfire耳機盒有冇獨立賣?

Thankss 想試要飛去
btw 最後決定買過買左隻B3

final 好野黎
買隻新嘅慢慢玩, 跟耳機條線都唔差

b3好靚仔一見鍾情

巴打有冇多啲聽感評價？線身軟唔軟？

放effect audio cleopatra
4.4 保到12月cm 頭 平放
4 core 有意留tg

係好聽嘅，新年有新玩具玩

恭喜師兄有新玩具

player 係邊部

邊度可以換dap電?舊電開始倒水一首歌少2%

呢部係ibasso dx160

師兄唔整CM?

係咪所有地方都公價2990？

聽一排睇下啱唔啱先，啱再做cm都未遲，進可攻退可守
而且個差價一定平過正價做私模

一定唔係，最少我買唔係公價俾啲牙力九折冇走雞

過幾日問下先

請問香港邊到有依d 耳機線 膠套賣

買隻final咪有

CM唔一定比公模好好多好處的，CM隔音一定係好，但公模好處就係多粒膠玩吓

唉我仲未有得拎

師兄邊到買？

你仲未有

你邊間訂？

隻乾果然有啲料子，離塞感好重，聽得好自然好舒服，的確係退燒塞聽返N8有啲落差

不過我感覺上aroma係大陸扮土炮 雖然隻嘢係幾好聲

師兄N8用咩線？

線身算軟, 好少聽診效應
我用UE900S駁DAP試, 條線係2.5mm頭
對比原裝3.5mm線: 人聲&三頻都有明顯提升, 音場闊咗好多, 樂器聲好自然同清晰, 收尾有少少延伸感, 但樂器聲有少少蓋過人聲
對比ALO reference 8 (2.5mm): 人聲冇ref 8咁明顯同集中, 但樂器聲個人覺得好過ref 8少少, 仲有軟過ref 8好多

之前用ccdd，宜家多數用ag nova同zentoo plus多
aroma成個感覺都有濃濃嘅大陸味，但佢起碼係hong kong base嘅公司，同佢哋傾計又用廣東話，又成日響香港宣傳，算係咁啦聽聲收貨

希望各路ching推介 小弟都諗咗好耐揀乜耳機 有試過
但仲係唔啱心

$2500 budget
平時聽ACG K-pop 流行曲 鐘意毒女聲 偏好女高音
手機推
(最好耳機細D 因為小弟耳仔有D細)

LS200
聽女聲

final b3

右店未收到

我想問啲嘢，我部黑磚搭隻M9跟4.4原厰線時，㩒聲音設定個開關時聽到「da」一聲係咪正常?有時轉歌(喺mon直接㩒歌名)都聽到「da」一聲又係咪正常?雖然聽首歌係冇呢啲聲。如果有問題，究竟係部磚定耳機?

利申，部磚用咗大概50hrs，隻M9就前幾日買。

近排睇緊final b3 make1 同埋 ak diana
呢三隻用手機會唔會好難推得郁？暫時未有錢買dap
小弟聽開女聲 budget 大約5000

想問下有冇人有同樣困擾。

x1a+ n5005 用 tidal 較到比較細聲時都有明顯底燥。 但係播返自己flac / dsf 就完全無問題。

是咪代表左tidal唔係真無損？

正常

Walkman的內部線路採用一個繼電器。當一副耳機連接到耳機插孔（平衡的標準）時，您可能在下列情況下聽到來自繼電器的聲音。-當您變更輸出裝置時。-當您變更內容或音質設定時。-當您開啟或關閉電源時。-螢幕關閉時。

thx

final b3個人未聽過
final make 1 同 ak diana 我會揀 ak diana
ak diana 跟條線係2.5mm, 會俾埋個3.5mm 轉插你, 方便你遲下考慮轉DAP唔洗換線
電話推唔推得郁就唔知, 個人用DAP試聽
數據黎講3隻阻抗都唔高, 電話應該冇問題, 但都係親自試下好
換線黎講ak一定冇final咁多選擇
但ak diana成個package個人聽落已經冇咩位可以挑剔, 唔需要換線
make 1可以拆耳機換filter就多d玩味
另外5k budget 俾多兩個選擇你試下
Acoustone HS1650CU / HS1670SS
但HS1670SS香港唔知做唔做到低過5k...

好 唔該晒ching 搵日去試試

想問下大家對xelento 戴緊嗰時摸落去有冇聽到啲咚咚聲？
我左邊有 右邊冇

咁獵奇? 無喎
我都係xelento

有冇巴打試過earaonics grace
想退燒，聽人聲女聲多，極少聽edm 同metal

用緊velvet v2 性價比幾高

Thank you very much 各位ching

通常都係就出新款取代 清貨就會半價咁平earsonic 特色
如果聲音合你口味的確抵玩

想問下ching 用dap 聽moov/ spotify 比用iPhone聽 分別大唔大
用緊 inear sd2 想換sd4
睇緊 fiio 或者 dx160

求教各位師兄

小弟想買部機夾64n8，用緊brise audio str7-ref線
試過金黑磚都已經心動
如果聽男女聲流行，各位師兄有咩推介比小弟試

係4.4頭線

金磚

我反建議黑磚
n8個bass + 金磚音染 = 重口味

依家聽感都好暖
所以我係咪應該追求極致既口味
定打返均

我黑磚加N8,原裝線改4.4，暫時聽感唔太重口味，今日試過CCD同Tri-Silver,CCD感覺收窄左個音場，低頻重左，反而Tri-silver聽落自然啲，音場闊啲，不過淡左，暫時真係Silver 4最平均，但係皮鳩幾，那有錢.jpg

放fiio x5 iii 1000蚊 單唔見左

[

我都想買返條silver 4 mmcx 反而ccdd 真係煲完都無點用過 可能到買咗a8000或者z1r先用到

點睇campfire io?
低音會唔會好差
本身冇特別聽開metal同rock 都係聽pop多

都唔係有啲架，試過就知，係要儲錢啫

點睇Layla Aion+Kann cube

Dita dream xls vs jvc pw10000 點睇？

我會投fw10000

想問下有冇黃店耳機鋪推薦

E家先買隻 campfire andromeda 是否不智

二手

手機推唔推到ls200

價錢 音質都大勝？

起碼價錢就平好多

聲就睇個人

重點係dita個2pin on99 係0.8唔係0.78 都換唔到線

JVC d野真係...遲買唔止幾舊，係平一半，好彩冇鳩衝

係行貨定價貴

如果 fw10000同ie800s 比呢

睇你想要咩同玩唔玩換線

Fw10000係聽d 女聲 , jazz ,部分pop

Is800s 就classic ,樂器

800s 同唔到Fw 比較吧⋯⋯價位都已經差好遠了
T9ie 就差唔多（冇聽過t9ie)

其實日本雜誌有放過佢地一齊比較 本野遲d影一兩頁出黎

個比較有tz700 z1r fw10000,t9ie,rai penta 同iex1

AK 同高達合作出特別版SE100

竟然冇a8000

人地出書個時佢都未賣街

不過呢個價位隻隻都唔同聲比較嚟有咩意義

Im70 小弟用左5年 最近收收地皮
同價位/風格 有無推薦
佢果隻升級 LS70 抵唔抵玩

小弟都係iPhone 聽歌 或者直插MacBook

佢係比較個音場大細 聲音密度 冷暖 同埋係比較聲底係monitor定係聽歌用

我都係用iPhone聽 都搵緊

暫時睇到隻Final 但未試 見呢個post第一頁有介紹

想Razer Kraken X Multi-Platform Wired Gaming Headset 係未插一條線得(咪+耳機), 唔識睇

其實如果用藍芽耳機的話，用player定電話播係咪分別不大
利申雙修，fx1100同藍芽耳機都有用

第一頁個D好耐無update過 有D都好似停咗產

以價論聲
大家都係動圈旗艦

嗯...我自己用hugo2 推800s明顯聽到背景有d樂器還完得冇咁好.所以覺得比較唔到

日本雜誌放埋一齊<—
咁人地美其名動圈企艦姐，做比較總要拎一隻家傳戶曉出黎做比較吧，換言之襯托描述多過比較。

FW10000同ie800s個取向好唔同 bor...

取向唔同都有綜合評價吧

而且係ie800s 最擅長既classic 大製作樂器還原的領域...

補返頁雜誌

係囉，用ie800s 家傳戶曉做基準講聲音取向
但係800s不平均吧放中間咁奇怪

有冇人用過/用緊 ie40pro聽感如何? 聽開電音/女聲

想問一條線run耐咗啲聲會有咩分別？

中間既意思我諗佢既意思係咩都比到d你 但又無咩突出

因為向上係平衡 向下係人聲重視

想問下用緊N8嘅巴打用M15定M20粒塞？

小弟用緊黑磚
求升級耳機，之前用過im03, eph200
聽開jazz,日系女聲，little gee monster嗰類
想耐聽，舒服，唔知大家有冇好建議？筆直5k -10k

iex1算balance咩

咁好多都唔準嫁啦 而且又唔知佢用機同點推

t9ie 平均版
xelento 偏V shape調音
流行t9ie
古典 純樂器xelento

中間嗰隻身已經唔中間已經唔使睇

應該覺得純粹整番張十字方向圖出黎幾好睇
娛樂咁睇下唔錯，認真睇就有誤導成份

M15，因為賴無換過來試

有冇巴打知Final 的Make 1邊到有得試見好多人都推薦呢副，想試下先買

無貨而且應該唔會再返

有無人解救下小弟

有邊部DAP聽串流?

直接LS70 is ok

仲可以試 b3既 但得兩鐵
make1 3鐵

ECT有齊

如果又有買CD又會聽串流
你地會偏向揀裝到APP既DAP
定係純DAP再用藍芽聽串流?

一定係前者
搞到我有黑磚又要買多部fiio

裝app點都好過用藍牙

咁你買左邊部吖？

有冇player 維修比既好既鋪推介?
部機跌左落左地
連個開關制都冇反應

M15

有冇C兄 右店收到64 Black Friday CM?
等到悶

用左 im70 4年
收收地皮
黎緊想換
Ie40pro 同 ls70
各位點睇

同埋ie80s

等到佛誕

Db magix係大力過其他jer
我用黎推trio都夠力

有無人用緊九宮格咁既形式既盒裝住堆耳機/線
唔知有無人知我講緊咩
我想搵啲可以收藏又可以display既盒裝耳機
類似首飾盒/手錶盒咁 但呢啲個格仔都偏細

如果就咁收納的話，VanNyus有。

知唔知幾錢左右

8格大約$1400左右

我用緊8格 個時買13xx 但唔夠用到

6雞去日本買啲返來先

如果佢街柒婆肯封關 3月尾仲有d機會 仲要無咩支那人

巴打仲有冇用64個原裝盒？

有呀，我買左個VanNuys用

你買silver 4咪唔洗買盒囉 佢跟埋個van nuys 一格

12800vs600

N6ii 夾埋headphone好？

但12800你有埋條線wor

係wo，我買headphone袋得個袋，笨左

巴打推N8有冇開High gain?

無，開到65-70左右，仲煲緊，而家100個鐘左右

有圈既野煲開咗會感覺上易推D

好似Z1R 一開始D demo個個都話推唔到 但煲開咗夾金磚雖然推唔盡 但都叫幾好聲

我都覺，初初7x,而家開到65-68都夠

我用緊3.5頭推 之前無用2pin機，手頭上無2pin 4.4線 呢排咁多菌 唔敢出去試線

我平平地入左條漢聲用住先，我覺得都幾夾，當然比唔上silver 4啦

銅線定銀線？

漢聲kimera,銅合金鍍金、OCC銀、OCC銅混編

呢條都唔算平平地喎

對比起CCDD,1960s,silver 4算係既遲啲有錢先再諗silver 4,同儲定啲錢去日本睇吓有冇野執

Ccdd同另外兩條都嗰同級

價錢係貴過kimera既都

Cdd先同silver 4 1960s同級

之前別超唔撈嗰時ccdd 試過同kimera差唔多價

你地用vannuys盒有冇放乾燥劑？

無

右店 64 black friday 終於到了

請問係訂了咩耳機?

叻高未到+1

64 trio 而家做緊特價,心思思想屌下佢, 呢隻音場大嗎?

呢個價幾抵，有tia音場都唔會細得去邊

想問 fiio M11 定 dx160 好

大家有冇聽過A8000
覺得點

有 個高音同人聲好通透 低音有d快 換線應該會好d 夾ak機 有機會唔夾

差唔多價位都有好多選擇
覺得佢好靚 但好難突圍 純粹覺得好靚仔
10000-15000 日系耳機 簡直係修羅場

最難突圍先係iex1

佢夾金磚好似仲夾過z1r

而且final最早期就唔係做大眾市場

n8

新年前已經收到 a12t😤

Ching就好 邊間訂?

亦軒

我熊仔頭N8都係新年前攞得

上網睇話Dx160 個BT 斷線好勁
我用緊山靈M6, 冇咩投訴，係個Mon 黃左少少(可以裝apps tune 返)

有冇人有ZX507
行ANDROID 會唔會麻麻?
本身退左燒一年左右, 又聽慣streaming
有條4.4同隻CM , 唔想哂左去
想買返黎玩下, 不過睇下值唔值

玩過吓部機,掃Mon都幾疾吓

想問一問用comply耳棉大約幾耐要換？
係咪舊棉唔彈就換？
我發現好似好難除出嚟，痴得好實
我用咗一個月

普遍都話160 好過m11,160 個藍牙係廢嘅,官方都有講過

M11用家，除咗聲無咩特別外，其他方面都唔錯（操作，電量etc..)

用緊m11
係鋪試過160個聲冇咁白開水，不過操作差過m11好多，同埋上網睇話160藍芽廢既，最終買咗m11

雖然話m11啲聲比較白開水冇咩特別又唔覺好大問題既

想問n8 2pin係唔係條坑向出面就岩正負?

我估我換埋player都未到

咁有冇人收到a18t

我最後一日blackfriday訂新年前都收到，你問吓好wo。

Er4xr
用左三年幾滿意

ER3SE

清潔下你D耳膠裡面的耳屎先, 超 DIRTY

係

頂 我都係1130訂 ， 不過訂A18t

用開iPhone又覺得唔算疾
反而舊電真係麻麻
已經剷晒啲唔用嘅嘢 淨係裝咗Tidal, Spotify, Bandcamp

有冇人對呢條final audio b3果條mmcx 3.5mm 鍍銀線有興趣？想升級去4.4線

換頭咪得

同樣等緊a18t

即係？新手唔太明

拎條線比人改4.4頭咪得

英京有得試

sr 好撚清
Xr 叫做包圍感強dd
Er3se未聽過

巴打們有冇邊間鋪改線推介？

3se似er4p，但易夾機，插唔同機都唔會太大變化

唔該曬 兩位巴打

我對e5000都係跟呢條線，改完4.4頭好正

師兄邊間鋪改？

我都改咗條用pentaconn ofc頭

ice lab

感受過VE8既細節同分離就接受唔到VE6
但係VE8又人聲太離 係依層上又滿意VE6既表現

有無其他耳機介紹

岩岩買左fiio m11

師兄有無推介買乜耳機好

雜食 $4000以下

Westone W40 係咪有有分2019版及舊版? 我見到都係W40但低見2450(我估係舊版)，2019版要3900以上，有冇Ching分別試過?
之前有對Westone UM pro 10戴得好舒服，之後入手咗Sennheiser IE 400 pro都滿意，但又好懷念Westone插得我隻耳仔好爽，又想試下多單元動鐵... W40又有得2條線2400好似好抵咁...
有冇人畀到啲意見我?

本身用咩耳機?

啲聲有咩評價? 諗緊入唔入手

想入手ath msr7
有冇師兄玩過

有冇人想買507黑色行貨

賣極新淨全套有單

試聽左先 新版比較mon 睇下自己鍾唔鍾意
新版係橙色 舊版紅色

評價唔敢講 我自己唔係試過好多player
我係用IER-M7/ MDR-7506聽佢嘅 佢嘅聽感我覺得算平衡而偏暖 細節同分析力都到位嘅

但我有少少後悔 早知買黑磚
因為聽古典/大編製soundtrack個氣勢真係爭啲

遲來先上岸

我都唔知點解，我攞之前嗰日問仲話新年前唔會有，點知第二日收電話

手足你 upload 相之前剷咗 metadata 未? 我睇到曬你嘅位置同電話型號喇！

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

請大家幫手正評，lm，避免沉底

想問下有無人部player用緊Spotify

我 但準備cut 轉去moov

用緊咩機？
其實我係想黑磚轉會，諗住spotify+cd source

AK而家有咩機性價比高

唔想過萬 接受用上代機二手

我見有人放sp1000，大約11000都有，或者SA700,不過SA700的話，不如試吓PAW6000,都係咁上下價錢，評價唔錯，又4.4，SA700炒冷飯不了。

但係PAW600無串流

Paw6000 得一張chip 同埋係4493都出咗一段時間 會唔會差啲

咁舊未必差既，唔知佢有冇調音下過功夫

試完你咪知 我只可以話對得住個價

利申：換左小墨菊

試過低阻高敏既耳機都唔會有底噪係幾好既

m11 pro 夠雙春4497 唔通同sp1000 同級
dac只係一部分 仲有amp,電源 等等既野會影響出到黎個表現

我都係咁上下意思，而家唔係鬥spec勁
唔撚係架，fiio隔離forum吹到好撚正架

啱啱去過試m11 pro配rai penta聽大編制古典音樂
d聲完全唔得，好乾同埋調音怪怪地，連m6都好過佢
聽左咁多最啱都係n6ii 不過好大部

N6ii個concept幾好，可以換板，不過我想試吓paw 6000

大編制 cayin 做得幾好 佢d野大起大落 夾d圈野好易做到個氣勢出黎 但部分女聲同d叮叮叮野 就會相對弱d

SE100 點睇？

未試過，不過我買AK的話，一係二手sp1000,一係新SA700，你出去試吓先，可能你都係會買SE100，個個人唔同

無SE100 sp1000試到

淨係試左2000 700 1000m

2000真係好正但太貴

我唔可以再聽動鐵耳筒 身體好抗拒 所以基本上我係插ie800s

20000個價我都覺得好貴，但係串流對我又唔太重要，所以選擇多啲。

聽完2000聽黑磚 唔啱我

有諗過kann cube二手 但好似無2000 1000m 700咁好
可能ESS9038聲唔啱我 咁都係唔諗SE100 了

罪大同AK唔同聲底，罪大係衰在推力比人細。

我都想買sp2000 但那有錢

I know that feel,bro.jpg

去DMA試下 DS 14T^3
中性 分析力高 人聲潤潤地

得旺角有?

清聲底

好似係
ssp冇14t

灣仔? 旺角有d遠

kumitate 點睇

果對ds係淘寶貨?

上次去灣仔再試下E12
但好似全部拎咗去旺角
唔見有

得旺角齊4隻

香港有代理

正係試過KL-REF
動圈開最細 好明亮下

又係dma? 問cas 最top都係sanka

旺角係最齊KL都有
灣仔一時時

試下唔洗錢
好似仲有ve frozen買？

咁準備攞假上去 thx

ve 九折啱啱今日完咗

我知 唔緊啦

今日先試完elysium

大體質素滿意 係無乜特色 尤其人聲唔夠毒 好猶豫

有冇巴打知有咩升級線係正
利申新手用緊canpfire audio io

ching 喺邊度試?

我都有campfire io，但我諗緊升級線好定係換耳機好。

小墨菊 裝唔裝到spoitfy

想人聲毒 唔考慮Fitear?

唔係cm頭唔優先考慮

EFFECT既ARTHUR(非KING)邊到仲有得試?
GOOGLE全部彈KING出黎

如果可以的話最好唔用spotify
最高音質只有 aac 不是無損

有百幾首無損 但有時都想聽下其他歌
而且又俾緊錢spoitfy

換過隻啦，我覺得IO唔值得換升級線

IO真係唔係幾掂，換過隻好啲

衰乜

換咗耳機 有條愛線想拎去改頭(cm改mmcx) 有冇邊間改頭手勢好

我感覺佢空洞，電音，三頻攬埋一齊咁

冇得裝app
btw串流係屎

邊有錢買咁多無損
例如我冇 人來人往 無損格式 唔通成世人都唔聽咩

好老實講無損/hi-res都唔係貴，同買碟差唔多，同買既平台都多左。

Cm 我都係8000蚊
但想聽既歌二千首以上
而且我spoitfy 不嬲又比月費

DSD一首成30蚊...

好多時買歌網D歌又唔齊
成隻碟好聽就話買碟

一分錢一分貨，如果你只聽普通流行曲，電話加條jer，配個平平地IEM OK啦，你認為佢地錄音好好，貴啲既器材會好聽啲？

係
我就係知道佢地錄音設備差
Twins個d

佢原本係一舊屎，唔會話用貴既食具佢會好食
不過錢你你既，你鐘意啦，我自己就一個月用500-700左右買歌的。

冇咩筆直

冇乜budget，咁你買到既線可能同原裝差唔多，咁換來做乜呢，儲吓錢換過隻好過。

換咗IE40 pro 好開心

有咩推介

你幾錢budget同聽乜歌先

膽粗粗買左ie 500 pro, 三頻平均，音場ok , 原裝線都好夠做，由於係動圈，應該會愈聽愈好

我想知Ie800s vs ie 500 pro

冇試過800s 但如果聽pop, 隔音好既話，應該500 pro 合適d

同埋500 pro係新頭，想換線就要改線頭/耳機頭，我諗佢都係預你用返原裝線，暫時原裝線都唔錯，換左條銀線反而仲差...

其實個頭係pentaconn ear 黎

800s 我好憎佢條綫開叉中間果個頭好大好重

我鍾意聽人聲，如果二千至三千筆直，io除外你會俾咩建議我？

用住先
草錢買334,仙女

用緊535同ak70
想換耳機有咩推介
budget around 15k

預算2-3000蚊 用緊215聽雜歌 想換新 有無咩推薦

仙女真心不了，同io毛病一樣，低頻參差，我個人覺得唔值六千幾。
我睇緊ak diana，CP值好似唔錯。
334近一萬，呢個價位我未咁快玩到，但係我bookmark住先，fitear universal又點睇？fitear 仲有其他女毒機，太多唔識睇。

想問下條線係咪仲係咁硬

用過一排er4s, 但最後頂唔順聽診器效應

唔硬

oriolus
唔知仲有無賣

Fitear universal我有，我覺得佢雜食，同334取向唔同，係聲比較薄，相對其他貴啲既IEM,雖然唔知佢乜構造，我同我同事都覺得佢有少少似係Hybrid driver，都對得住個價既

黑黃鸝

黑雀 唔錯， 我加錢做埋CM

巴打買歌係碟再轉定上網買
好多歌都唔齊 有冇網介紹下

我有好多都係買碟轉，因為聽開啲band有買碟，hi-res上網買。

我零廣東/台灣（除左閃靈）幫你唔到，外國HDTRACK,日本或者部分外國mora,mora就要用VPN去日本同用webmoney比錢。

中文既有hifitrack,不過佢無乜流行曲。

Hi-res一隻碟貴幾十蚊左右，兩個website’s成日都有discount,好似mora早輪舊碟千幾yen一隻。

我諗住試黑黃鸝但仲未有時間試，你覺得把聲點?

人聲貼耳 包圍感強 分析力唔算高

試下剪開佢咪知咩單 之前Noble audio都咁樣俾人揭開咗

我無咁撚痴線

我覺得唔值
6千蚊耳機 cm要比多2千

除非打算一對退燒(兼堅持到)

想問下點解846有D賣$4000幾, 有D又賣$5000幾, 新舊版既分別?

點解睇中846？

見佢好似聽廣東pop都ok
如果主聽廣東/台灣pop, 女聲為主, 但又唔想聽男聲太差, 間唔中都係聽下rock
有咩推介? 同埋想要846, um pro 50 果種design, 隔音想好d

同埋想聽live現場感好, 樂器都想有唔差既表現

用緊zx300，想換機
黑磚定小墨菊好？

兩部推力差唔多，睇你鐘意邊部調音。

巴打可唔可以講兩部機大概嘅調音/取向

小墨菊我未試過，我用黑磚，佢三頻平衡唔會太突出，唔會好似小黑咁低頻過勁，background都算乾淨，分析力ok,聽大編制ok，而家多數用N8，唔洗high gain 都推到。
電量非常好，正常返工放工聽多的話，可以捱到一個星期，同佢真係唔會熱。

paw 6000大力好多wor

我記錯，成日記左黑磚240mW,sorry

黑磚係low gain250mW/16ohm paw6000就300mW/32ohm

係呀，我唔記得睇過邊部係240nW/32ohm就成日記住左
不過真係唔知小墨菊乜野聲底，其實有少少想sp2000，不過過唔到價錢嗰關

搵ie 40 pro 耳綿會唔會好難

Sp2000我想買既原因係諗唔到買咩好

有時屎忽痕係好辛苦

依家咪唔會 唔係返工的話街都唔想出

我一放假，個屎忽就會痕，一痕就好辛苦，今日下晝放假爭啲走去買金磚，行行吓喺度諗，點解無啦啦想買金磚

而家sp2000街價仲係29980？

我問唔係

方唔方便透露吓

唔記得啦 3個月前問

金磚 ？

我原本想買sp2000個想法都係見佢好似大力d 但我用得d機都係易推野

其實我同你諗法一樣

你咪照單買一套 但部dap好似好原始個d咁得掣禁

唔啦，我真係接受唔到點攞出街，我諗買部推力勁啲既，好似N6II咁都5xxmW可能都好好了。